APM有人成功劏狗?

岩岩cctvb news

pish

為義士致上最深敬意
祈望先下一城

又譴責現場觀眾心寒？？？？

FC?

正 有進步

掌聲 尖叫!!

不割

唔知現場多唔多人歡呼呢?

Who fucking cares

把界刀只係好想踢狗狗一啖

拍手叫好呀,話我心寒啦狗狗

手足好波

掌聲

斷正有排坐，係咪仲要掌聲

觀塘想做首都

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

撒狗

記住

狗要市民死（新香港人除外）

企圖謀殺
衰撚硬

共匪終於出手跟劇本去做了！

咁振奮人心既事緊係要care啦

俾人捉左？

疑犯已被拘捕??

好似比拉左喇屌

頭先睇Now live見到，應該唔小心整親

做消防俾狗撚

老衲顯靈

出事又去醫院，又要屌醫護

fc ?

太好了

係

john wick3

我都睇到cctvb咁講

之前廢老26次案底，介人都係坐2個月

點解要咁啊

共產黨劇本

不割蓆!不分化!

係就好啦 希望係好消息

希望不治 呢d垃圾救返都藥費

頂…… 難得有人肯做 但係走唔甩……

咁撚多人仲要咁戇鳩

擔心班狗會用槍指住醫護叫佢救人

拉撚左啦, 咁撚明顯

屌醫護就咪撚搵醫護救啦
狗仔唔係好鍾意呢個邏輯架咩

如果傷咗頸大動脈仲要佢自己行走，咪即係要佢自己自殺

btw 毅進不意外

呢啲義士好值得尊敬

手足，好波
班狗做野早就冇曬底線
我地仲要同佢地講底線？

如果你係真，我只可以講：非常好！

不過目標唔應該係黑警，太危險．

班狗懶撚到閪

掌聲!!!!!

哇好嘢！正！

穩定得既即係唔入肉啦

其實已經夠升做首都啦
劏狗喎

割頸都唔割

好波

終身殘廢

拉左手足？

掌聲!!!

CCP finally did it?!

強心針

證據？

好大犧牲，根本佢預左俾人拉

係咪福建幫呀 最鐘意用界刀

做得好好，支持

相呢 冇相今晚點打飛機

唉

班消防高層跪低哂

有冇片

上面疑犯俾人捉左

如果我喺現場 我點都會諗辦法掩護佢撤退

lm

咁有決心點解唔搞高官

割頸都唔割!!!

手足被捕

阿sir你係咪好撚驚呀?
下個到你啦

手足

觀塘先拔頭籌

驚破窗效應

拉左兩個手足

係，死真係便宜咗佢

大撚鑊

手足 respect

無圖唔會信
咪撚氹我

Tui 小鳳姐

Good job

成個特衰政苦比狗隊lead撚住哂

如果為師兄俾人捉左
我地一定要眾籌到最少100萬佢安家

義士

Respect 換命撚

嘩

有手足比人拉左

唉，又少一個勇武。

點解福建幫斬人要搞福建幫唔搞高官？

傷大動脈會冇血上腦 希望變弱智

手足
不過呢D秘密私了好啦
喺APM咁揚？？

求其講句就當係？

支持

暴徒以利器割頸 警員頸部受傷
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

下午五時半左右，有警員奉命到港鐵觀塘站，處理一宗刑事毀壞案件期間，被暴徒以利器從後割頸。有警員頸部受傷流血，被送往聯合醫院救治，送院時清醒。 警方已即時於現場拘捕兩人。

暴徒行徑嚴重威脅警務人員的人身安全，以利器襲擊可以致命，警方必定全力追究。

完
2019年10月13日（星期日）
香港時間18時44分

大家唔好亂慶祝住
手足比人拉咗啊

雖然唔知係咪鳩拉

商場做齊CAM
可能易搵

起街做應該會好D

自己問老頂點解要受呢啲命令

把刀有冇事呀 下次仲出唔出到黎呀?

太好喇

對事件無評價
但對拉咗既人表示擔心

好撚治癒

振奮人心？嗰位示威者隨時坐成世喎…

Gchi

現場消息都有聽到

朱震國終於有fd喇

You get what you fucking deserve!!!!

走唔到都值得開心？

我愛前線

突破阻力 要破頂了

警員已情況穩定

N

垃圾消防 冇骨氣

好勁ar

唔肯定係咪依個

拉撚左有咩好開心呀

正啊屌，唔該順便死埋佢

推

有冇諗過佢哋本身都弱智

又唔係成功入icu,唔好咁搏

我都想講

本身已經係 仲點變

無天理

義士走唔甩

唔係可以點

屌 死唔去

拉左

共匪劇本

日後應該由消防署長兼管新警察隊

屌啦 黑狗點撚知傷左邊
利申 希望唔洗救啦

係打成世

唔好呀

死左隻狗乜都抵 吹咩

終於有義士得咗啦
繼續努力,到佢地驚

我的消防員

好波!!!

人地白警嚟，個女代老豆同黑警割咗蓆

嗰2個手足點算
好擔心 有冇記者影到佢地

義士依家點

拉嗰兩個好似唔關事

隨時告謀殺，最小都傷人

終於出現喇

頭先cctvb news睇佢仲可以自己行路離開現場
手同衫都唔覺得有大量血
9成係吹大左不過係一個好開始

拉左又死唔去...實用最重罪去告

最少坐廿年

不過唔知係咪鳩拉

香港贏左就會即放

依個好似係poly記者？

係真就好

律政司肯定告老謀

有沒直播睇

沖涼幻想過好多次，蝴蝶刀插頸

手足俾人斷正 隻狗仲要穩定

唔係呀咁正?????

無端端割乜春

手足做得 可能已經預左會衰
但一開左缺口就陸續有黎
係時候一命換一命喇mon po狗
下個就到你

唔使變，一早已經係希望腦缺氧變植物人

太輕手

割. 佢條大動脈

早就要有啦

屌 最怕佢地鳩拉兩個

榮耀歸於勇武

實比狗咬

點為之有骨氣

警察叔叔唔好有事呀
要吊住條命做植物人貢獻社會

疑犯已被拘捕
屌，手足比班狗捉左？

我屌呀

捉左呀屌

不如改變下，學下印尼點樣令政府投降

終於到呢一日
一個重傷，成隊幫手抬走

要比黑警知道佢地有成本

真唔真呀.... 會唔會唔係抗爭者做

我真係好開心

唔係

好似話制服兩人

未判應該已經比人打死左

依家地下私重好
休班object
寧願冇新聞報 暗中進行
Respect 手足

發揮香港人嘅團結
我唔割啊 多識CCP

長命百歲
百病纏身

割喉不割蓆

義士, 需要錢嘅話多多都籌俾你

如過被捕嗰兩個係班狗亂拉嘅話，真•義士麻煩即時換裝剃頭，燒曬所有工具同著緊嘅衫。

happy

有動機先得

拉左?

唔好比佢上車呀嘛

好開心
問題係義士
分分鐘唔係告傷人
係告意圖老謀

所以班放負撚唔好再話今日失敗啦

後生+反政府=傑出青年都被判暴動
老野+藍=殺人都無事，仲有國家獎金

Welcome to HK

狗仔夠蓄意謀殺啦
3cm入心臟呀上次
頸動脈當食生菜啦

希望冇拉到位兄弟

小鳳姐

有兩人被捕

Sor

好擔心 會唔會變浮屍
佢地咩名

係就好 反正無料唔會挫得入
希望殺狗義士成功跑走

一定係大陸派鬼嚟殺警嘅
希望警察叔叔唔好死
變殘廢做植物人就好喇

唔洗有片，如果fc係真都已經好撚開心

有冇片 唔好氹我

被捕

黑警好多無啦啦被休班 個身份被公安武警用鳩咗

如果呢個出事
真身都會bye bye

狗割狗 劇本終於出現

掃街都撈埋，救火佬賤過𠹌

Well done

五毛 blocked

感謝義士比我地很好的治療

義士ho ball

抵啦死仆街 希望你癱

手足走到？
定假扮示威者呀又？

這是香港法治

手足比狗拉左？
走唔切？
記者可唔可以跟一跟依單野
我好驚手足有咩事

佢自己揀嘅
怪邊個？
睇得開心冇問題

唉。

共產黨開始做嘢了

兩個應該地鐵站條隧道尻拉

黑警永無安寧，生不如死

有請小鳳姐出場

岩

情況穩定

消防變幫兇

疑兇被捕？被人拉左？

堅定流

仗義每當屠狗輩

多謝義士

已被拘捕呀

希望係亂拉求其兩個

唔係黑醫黑護咩？點解要去看醫生啊？

唔完美，可改善，可接受

其實有少少常識都知割左carotid冇咩可能情況穩定

係手術枱上都未必救得番

10幾年前有個阿sir朱振國捉白卡佬比人𠝹頸 都變左植物人

好似咶拉咗
實俾狗打到半死

福建幫真心愛支抵撚死
同高官一樣咁仆街
差佬只係打份工

好日都無事
Ted cruz喺到先咁
前線狗條命真係賤過狗

突破

你真係垃圾黎

一定要有安家費

根本擺明命換命咁
一條友埋去成隊防暴到

嚴重傷受
今次好想有圖

快啲起底保手足啊 我驚手足被自殺

但狗咬狗唔會拉到架wo

手足已被捕

我最期待既

班狗打死人又會唔出新聞，on撚9

陪審員手足

是

堅定流呀，有片有相？

拉咗嗰2個應該唔係持刀嗰位

有片就完美

出街帶𠝹刀自衛到底可唔可行？？

警員又變condom
感謝黨為吹風向而出手

好去台灣

觀塘逆轉了

都第4個月啦 仲講廢話

果然十一後出手

劇本?

休班object

睇返早幾日判個阿叔𠝹人 普通傷人兩個月姐

植物人訓係床一世
家人要都照顧你一世
老婆應該會跟佬走

俾人拉左都慶祝？

新聞話穩定既
希望佢下半世

支共劇本出現，mon post 嘅condom睇路喇

擺三分鍾睇下先啦 可能扮野呢

個義士拉咗除時俾狗打撚死再變浮屍

全力支持前線決定

冇可能唔比人捉
當住d狗面前劏

你老母做雞被人中出

勇武好野 希望個兩個係鳩拉

收皮啦劇本撚

希望出手嘅手足冇事

起咩呀
起黎俾人捉呀

如果真係俾狗捉左一d都唔開心
因為呢家肯定俾狗虐待梗
就算唔被自殺都好大機會坐20-30年

手足被捕
笑唔出

期待嘅畫面終於出現了
可惜 止咗血

割

唔係割蓆
割大動脈

嚟多幾件啦

疑犯已被拘捕

做咩要明刀明槍，暗箭才難防

Why not?

求奇拉兩個再屈，肯定係

應該界唔深 睇新聞片 隻狗正常就咁行走

希望係真

唔知變植物人要訓幾多年呢

所以快啲搵到手足個樣出嚟去保佢平安

係咪真

You get what you fucking deserve!

即係話，如果衝前捉前線果幾個傷左，隨後跑到就會停低去救

手足被拉？

希望傷口夠深

真定假

熱烈地彈琴

太勇

希望警賊失救 義士係拉錯

多謝手足

Joker

唔完美，可接受，但亦都需要改善

求終身殘廢

强烈遣責警務人員用頸部撞擊手持文具平民

係林鄭叫我地同暴徒割，而家咪割俾你睇

留意住兩位義士名 提防被自殺
一定冇保釋 砌都會砌到還押

香港人真系好冷血

打開缺口 再有便衣無甲就出福建幫

有狗死都唔割

有沒時間啊！
我地要保個位手足 可能告老謀

嘩我終於等到啦!!!!!!!!!!

等下一個，殺人兇手應該要死
多謝勇武手足

應該告傷人17，斷正5-7年走唔甩

差少少

咁都好d 雖然都係手足 但呢兩個警犬濫捕告唔入的
殺狗義士請立即走佬
希望今晚聽到有第一隻狗死既消息

唔好死
攤好 留返條命成世係度獻世

點解你唔去咁又，屌講埋d on9野

隻狗比蚊咬咋，咪比我批死佢翌日對住傳媒喊苦喊忽大雄上身咁呀。

個個話唔似joker，但個個呢排都好鐘意用joker

根本就想Joker咁

警殺警 展開序幕

咁可以點

何謂唔關事

歡咩呼，你諗下義士係狗屋裡面會受咩對待？

係班狗冷血

一定要死呀

要有心理準備 咁近攻好難甩到身

點解要咁傻
不過係咪真係佢黎？企定定比人拉？

臥底愈來愈狼

Respect
隻畜快啲細菌感染

今次真係拍爛手掌

俾人拉左呀仆街
慶咩祝呀

陪審員守龍門

咁勇武

我好痛心，痛心點解隻黑警死唔去

話坐成世都on撚9

衰暴動 輸左之後入集中營 唔通你又覺得10年真係會放番你出黎咩

黑警例牌吹大 仲有死撚左都唔可憐

果兩個係旁觀定係勇士

希望手足無事

班狗最鍾意作大扮可憐 有D保留

其實好小事, 貼返藥水膠布就冇事
隻衰狗想呃工傷嘟

唔係出手果位義士

唔割

新聞影住隻9 自己按住條頸俾其他9護送行走, 好似唔夠傷，但手足就

有無諗過割頸唔係堅料
只係鳩UP

下次唔洗劏 插好啲
好似用遮咁 篤/插 好過揮

俾人拉左呀屌 仲慶祝

希望無事....... 我指兩位真勇武

唔係 呢個係比黑警胡椒噴中

一個坐，一係被自殺，一係投降

勇士

終於有手足肯整狗肉刺身

個兩個係鳩拉 定係落手個個

之前質疑各界，唔知po 仲識唔識咁講呢，之前好大聲架。

咁係路人甲？

真 cctvb認證

戴住嗰個頭盔保護埋後頸點割？

頭先TVB有片
好似走唔甩
但隻狗自己按住傷口
自己行得走得咁離開

圖呢

死左未?
快撚d啦 死有餘辜呀仆街

屌 拉左手足喎 唔值得高興

係
個班高官 垃圾藍屍 冚家剷黑警

分分鐘自編自導，大家睇定啲先

車𠝹大動脈咋嘛，以為你跌親咁大件事添

唉，已被拘捕

唉，好可惜醫護係有人性同專業
人渣賤畜都要救呢

Source?

應該吿老謀
終身監禁

應該唔傷
主要係無經驗
落手太輕

希望捉到既係9拉既

希望防暴無事

有冇無碼

視乎黑警死唔死

屌拉到人就唔值
希望手足冇事

拉左啦 你想手足被消失？

會唔會係個popo用條頸襲擊把刀咋

好啦今次比你割

鼓舞

行得正企得正點會比人割

拎張舊圖出黎做咩

肯定係狗屋比人打到仆街
佢地突破左界線，其實係應該極高度表揚，希望大家可以眾籌安家費比佢地

但現場完全無消息有狗比人介頸
現場一直只係話有人屌狗比人拉
黑狗走個陣比人屌再亂噴胡椒

希望唔死都變植物狗

又係得無線影到？

我真係恭喜你呀

record. 睇下你黎緊有咩新comment再define你係咪3毛

洗唔洗讚你高尚?

我希望是 有沒現場手足

英雄~~

毒打後被自殺都唔出奇屌你老母死黑警

唔係咁到救得番呀

真？

佢好警察黎

醫護等返39mins先睇睇啦 有時間咪睇下囉
人地咁多野做 真係當自己貴族咩

好似小丑咁用鉸剪插落去

有線影到有片界人頸
而旺角佢有報
雖然開左個頭 但係俾人拉左唔值得慶祝

呢個係行街中椒

有無殺randall個gif

抵撚死啦

你估玩泥沙？

吓？咁離譜

仲唔快d 入大灣區醫院?

義士等大家贏咗特赦

仲行到 未必係𠝹到大動脈

有線新聞影到
冇遮樣乜保護都冇就咁直接割當場斷正

一個係唔夠

白警嚟㗎

又乜撚野啊
你試下你老母比人姦完全祼跌落海啦戇鳩

送院時清醒就知無乜野

義士要冇事呀

屌 點解死唔去

呢啲野千祈唔好做

萬眾期待的畫面終於出現了

辛苦班消防
屌你老母班🐶懶L到H咁 自己攤嘢自己搞掂啦

似做戲喎

清你岩先放出黎？
示威者死左幾廿個喇 仲講

拉中定鳩拉？

擺明5毛黎 洗鬼覆咩

好似即時俾人拉左

有無片？係咪界親少少扮比人割再拉借啲兒拉人呀？

出殯記得組團係門口慶祝

聯合 藍
主要傳媒tvb

我覺得睇定d先

唔好俾我講中：

本來黑警傷不致死
為中囯

佢今晚唔知幾點就死

唔好俾我講中

死得未？

屌，送院清醒
隻狗完殘廢一世丫

一個割
拉兩個
即係唔知邊個

當年朱sir好似仲追左陣賊先坐低

已fc你老母做雞俾狗屌

望就望冇

義士比人捉左??

點證明到係邊個做 會唔會係臥底/速龍做嫁 佢地不嬲睇對方唔順眼

消防

手足 確定路線走到先做

Who fucking care 黑警

最緊要係手足呀！

即係佢都預左犠牲

癱瘓算啦，弱智就一直架啦。

唔明有咩值得高興
手足被人拉左 咁明顯割頸 一定被人告老謀
告都還好 有冇諗過手足被私了
就算冇私了 入到監 你覺得有冇人招呼佢

擺明係拉唔到真正出手果個啦！劇本啊！

唔係日日屌消防同救護嘅咩?
又要人救? 死差佬

警察同好大欖都扯唔埋

咁講真 都未死 冇野啦 阿蛇好硬淨
劏多幾鑊都唔會死

好叻豬手足！

隻狗情況穩定

屌 喬裝警犬同佢有仇?

我屌你老母

應該係拉中
個義士乜樣都冇遮, 即刻俾人捉左

真心似係場大龍鳯

唔係出手嗰位義士

入到監倉d犯當佢神咁拜

個popo應該會被自殺
共產黨等左好耐

唉 膠層跪低前線受

呢張係2005年朱鎮國嫁

入到狗屋唔死都冇半條命
但入到監應該會比人捧做英雄
入得去既9成憎到班狗仆街

劇本？
定真手足？

其實坐監換一狗命
對大家嚟講都好抵

利申純學術討論

俾狗拉咗
如果走得到，係一個好嘅開始，久違狗的血
不過......

賀一賀先啦

一命換一命唔值得慶祝喎

拉左啦，電視有播

即刻搞個全民慶祝活動
18區同賀劏狗

人權法過左，美國法律會劏狗架啦唉

希望被自殺
反正有狗死都唔割！

手足好波
瘋狂吹奏

唔知你真on9定假on9 依單野都十鳩幾年前
人地個女仲要岩岩先出黎屌柒班保皇狗唔好拉埋佢老豆落水

請問拉嗰個係咪落手嗰個？

手足走唔走到

人藍腦便殘係真嫁

咁多年前唔好攞出泥啦,人哋依加仲訓喺張床度啊

you are next

狗受傷就即刻用狗車送院，其他人受傷就慢慢等

Tvb有片？
得tvb 影到？

被人拉咗

你知道得太多了

開頭

劏一隻打和,劏兩隻就賺,下次做好啲

睇獸醫啦

Sor 開頭以為係鳩拉 真手足走甩
依家好似唔係

隻狗仲行到
手足

拉左。兩個手足死梗

咁仲好
唔洗有手足出手就死左隻

冇野 我自膠

天使閪係狗會咁叫

岩岩有線新聞都有

姐係你覺得手足入獄好？
唔知咩邏輯
你唔係咁天真呀 入到去 狗實會有安排啦

擺明中共一定把握呢次機會
Bye bye condom 仔

含撚啦你

傷咗大動脈就唔會係情況穩定啦

點都希望拉果兩個唔係真義士

死警蛆收皮啦屌你老母

消防前線無人敢罷工, 抵撚死
咁既要求都受得, 下次屎都食得
之後所有衰野都會推消防去做, 個個都話打份工姐, 收ORDER姐去幫佢地講
同CX工會主席單野一樣, 唔反抗,等做下一個靶

一樓話被人拉咗

弱智架你
撚有機會見到高官咩
殺到一隻狗
班狗就淆底
呢隻狗唔會係最後一隻

死得未?

佢話死左你都唔好信，主要係用黎製造輿論

割頸不割蓆

啲醫護記住要等返20幾30分鐘先好救個差佬

想像唔到兩個手足會點。。

呀蛇

呢單野應該係POPO放流料，以掩飾今日整日既失控行動，其他所有媒體直播及包括事後新聞，都完全無報導過 !

膠官有G4,個個都好好打點埋身

都唔知有咩開心
防暴gear 你無槍跟本無傷害,驚鳩你刀仔?
反而被捕手足一旦定罪10幾年走唔甩,你班花生緊係熱血上腦開心啦

hi傻狗

應該唔係重傷...........
但手足

醫護今次可以惡過佢地

講真狗又殺唔到但換手足要坐一世監真係唔值

Tvb 加聯合 藍上藍

大家慶完好準備文宣材料喇

記住 未贏 同俾呢單影響周三香港民權法案

頭先有線新聞都有播，有條友用刀拮狗頸。

劇本來了
condom要棄

所以係公安殺警推俾平民?

屌睇立場張相得咁少血既

手足比人打爆頭仲流得多過佢

狗情況穩定 手足未知

已經有藍絲信咗，仲整埋張圖

Cctvb

back up tvb段片

萬一狗死
片可以救手足

進化ing

希望長命百歲 百病纏身

兩位手足

屌手指損話傷大動脈

呀蛇放break屌咗咩閪？
林鄭定羅范椒芬？

拍手喝采
係啊mon po狗，我拍手啊，係咪好心寒？

希望地獄收佢la

上星期將軍澳單車墮橋 今日都好多Object墮橋

阿SIR唔洗出去OT? 同事比人斬嬲嬲豬?
含撚啦垃圾

新聞cut左出黎，而家官網未有片。

點賴都賴落示威者到

呢個post好正，可以一次過block大堆mon po狗同分化撚

唆，可惜。

根本就係拉你用刀狂插佢係咪都拉，由其便衣冇防插佢先走得到

叫人有事唔好報警
隻狗有事又入醫院？

感謝手足

企圖謀殺及暴動罪，終生監禁

破窗效應
不過比起對家
我地仍然好輕手

呢個係記者 件衫中晒胡椒 幫佢换左

屌你老母
竟然唔係關心被捕嘅義士
重要用啲咁撚閪嘅語氣
聽你老母話咩
你邊撚個

祝你全家生癌死代代生性病啦賤種臭閪

呀蛇林奠個閪好無屌

#620又有一隻

哇屌咁先係架嘛

直頭便宜咗佢地

一早已經有呢個消息，請幫推

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！

佢地有醫療隊，坐埋一二邊得啦 ，中槍人士都比佢地搶住來救。佢地之前聲大大架，骨氣去左邊

藍絲肯定係睇完哩個post未fact check就信咗幅圖

吉得夠唔夠深

2005年朱sir係白警
追賊被割頸成植物人
佢個女已成年
好憎宜家d黑警
影衰佢老豆

唔該大家比番少少尊重朱sir

我哋就快開一開香檳慶祝

block啦
有咩好嘈

原來你老母做天使俾隻爛J狗屌完生左你出黎

都仔 你從後而上對住大動脈插落去 死左半條命咁制 隨時植物人

破窗效應 有第一單就有下一單

無骨氣既係高層，佢地都係聽order，班狗想分化我地同消防，佢地先係垃圾阿

連登總監弱智架大家唔好怪佢

有冇搞錯咁都唔死 千祈唔好好似小丑咁插多幾下

mon po狗心寒嗎

便衣警洗唔洗玩甘大

有幾大量血呀 睇過?
超過十成血流出黎未呀?

可惜拉左兩個手足。

收皮啦 你班黑警咪食天使食到咁On9囉

比人拉左

下，依家要消防清路障？

自己狗咬狗想製造示威者殺警
然後可以事無己旦咁開槍?

一定要留底以備需要

喂.... 手足被人拉左？

咁一旦有人插狗 咁咪越來越多人插

呢個唔係藍page咩？

會唔會有醫療事故發生

出黎又一條好漢

死！死！死！

咪同啲狗勞氣啦
已經完全封鎖咗

把刀上了警員頸部姐
關人咩事

呢兩位手足應該好慘

洗撚你講

掌聲鼓勵

唔死一兩個咁先可以遊說美國唔好通過法案

屌你老母你食屎啦，係咪日日係度鳩叫口號唱下歌就贏啊？

希望 不過休班狗好d 唔好咁揚

有進步，可惜隻狗死唔去
有咁既勇氣，手足應該等佢地落單先殺呀ma

又有個呀蛇

又一隻

佢d用詞出賣左佢，一係popo一係藍絲

咪戇鳩啦，咪試下同個官咁講囉

有一就有二

敬

共黨臥底做㗎啦
好明顯

五十路人妻

阿蛇下個到你

點先可以幫到手足

我有個idea > 我地制造輿論，話消防好辛苦要幫手清路障，最好有埋街坊落去打氣，之後啲狗見到就會心諗，平時我清既時候又唔見你地講

個中5中槍又唔撚見你地咁緊張

點解唔等白車呀， 唔係普遍延遲送院二至五小時不等咩？

屌你老味依家有勇士出嚟做嘢畀你講到係狗咬狗

哦 大量出血 ... ?

我睇呢個post都歡呼緊

何君堯表示：支持支持

可惜手足俾狗拉咗

要考慮自己安全呀手足

最好唔好死，變植物人，訓係醫院訓成世，大小便失禁，成為家人負累，阿門
#AntiChinazi

幫佢照顧屋企人

有第一次就自然有

exactly

劏狗都唔割

死士

無可能唔等白車
黑車無儀器一惡化死硬

係咪一上到車收大sir電話

我係xxx,你自己隊深d我升你

乜咁唔小心呀阿sir

開始驚

呀蛇屌完羅范椒芬閪就黎上連登？

唔明點解會有人鬧果位勇士？
一直以黎，都無乜邊隻狗有傷過
今次用界刀插狗，呢個舉動係好事黎，只係可惜俾狗拉咗，如果係救人時候插狗會比較好
雖然我地都明白勇士個下場一定好慘
但都致萬二分敬意

Yessssssss

要死呀賤狗

係咪好撚驚

我諗佢未審就已經....

驚呀popo?

assassin's creed?

噢…

mon post dogs, 識驚未？終於俾你哋逼到手足行呢一步

有無link

咁先有恐嚇性 休班狗殺左啲狗都可以唔報出黎
但現場直播就全世界都知 不過被捕風險都高左

上面咁多位呀蛇 你地係咪好驚今次開左頭之後會比人介 係咁講要坐好撚耐前途無哂

無死到

玉林高手

一定幫佢打

把刀會唔會餵咁毒

好開心

窗已破

劏狗笑撚左

變植物人抵屌啲 死唔去但清醒

義士要眾籌出聲

今鋪真係捨身成仁

不錯，但可以改善
下次介後頸，介深d無問題有條骨頂住
咁可以大機會造成癱瘓
好過咁容易比黑警死左
要佢下半世做植物人贖罪

死左先開啦

全日最好既消息

你驚啊

流鼻血多撚過佢啦

下次直接啲用都仔

我無睇直播，睇連登還希望捉唔到落手嗰個

好厲害
大家學野，我地唔可以俾手足白白犧牲

Yes sir

死左連有前途既機會都冇

頸動脈響條頸後面？

有請小鳳姐

我知啊，但mon post藍絲已經整埋圖，冇腦

係，班狗懶過閪話唔清喎

唔係呀蛇會話手足食天使閪？我屌你老母呀死黑警

Mon post condoms睇到未？以為姦殺棄屍唔使還？

好似有樣叫咩破窗效應?
話咩一有人做開
就會好多人跟住做?
唔知我有無搞錯?

睇裝備

打次波擦傷都多血過佢啦

咁你自己有心理準備要坐終身未

無知一問
三萬大定二百萬大

人民英雄
為之前烈士之魂出返啖氣

Respect

Salud!

M血仲多過哩到

睇黎呀蛇你好鍾意拍大麻

睇左片
隻狗乜事都冇
即刻反擊cap底手足 血條片就真係見唔到

支持劏狗！

大動脈定靜脈
動脈真係幾深

屌
差啲

無死到 唔完美 可改善

勇士慘了
先唔講肯定比狗打到甩皮甩骨
大波華肯定告佢意圖謀殺而導致他人身體受嚴重傷害罪
條罪可以坐終身

唔好死，等佢同其他狗講番恐怖經歷

因為呢個係一定會發生嘅事
如果唔係點算係革命

仇恨係會吞噬人
你會咁諗已經好好
希望你仲可以保持理智

唔好歡呼住 個手足俾人捉左啊 都唔知佢會點

抵撚死

祝隻狗突然惡化

隔離post仲話個手足係鬼
又一個真勇武手足比人拉左喇

旺角搵班食環掃地啊姐清添

即刻捉咗

下次搵休班啦

係刀上落埋毒 加啲水銀上去
利申 講緊點殺老鼠

而家就事必要你講 #84585
知名五毛 疑似為警犬

請尊重，朱sir唔係狗

我地成功之後
到時特赦佢咪得囉

加油呀，手足

你知我知個單眼佬都知
可唔可以合作下出聲唔好比政府屈哂落手足度?

仲有架狗車比人爆左

手足好野

根本就係中共內部指引

會大獲
企圖謀殺

就算係勁6C都應該幫佢講到判 最重個傷人罪 (可以參詳 坑口砍人事件)

如果個官係藍 應該仆硬街

同𠝹手原理一樣
橫𠝹的救活率好高的

直𠝹(綠線)的致死率高橫𠝹(黑線)的一倍
但如要增加橫𠝹的致死率增高應該𠝹落埋喉嚨(橙綠)

利申：純學術探討

九龍灣 A 出口有 3 防暴

急症室醫生都俾佢拉佐， 冇人醫病

挑那聲 手足受傷唔比救 隻狗傷左細車入院

天佑我城

正呀喂
手足請受我一拜

籌旗 千金買勇夫

做咩咁多正評
即刻俾狗捉咗 今次麻煩

唉可惜可敬

個位手足唔蒙面露晒樣去劏狗, 明顯做好晒心理準備預左俾狗咬
大家要向佢致敬, 唔好再屈咩狗咬狗

支持 希望捉錯人

界刀其實唔係可靠工具黎，你諗諗佢塊刀片幾咁薄，推得出就好易斷

我講用黎界紙

朱sir 佢個女同路人黎

岳爺後又一永遠英雄

你唔使再分化啦, 冇撚用架阿sir
不如擔心幾時到你啦

你割我地都唔割！！

收到風大陸派特務殺前線狗，想打擊我地形象
已fc

有咩問題

畀人拉咗成功又有咩用

咪撚再割席, 佢係真義士

希望義士平安

正呀
死左就岩隻黑警

[內部消息]俾人割頸警賊有$500收

第一個扑到出嚟割咪你囉戇鳩
你要無限上綱都冇辦法
不如話鬧黑警都令到條法案過唔到

全撚部都假設假設
收皮啦

今日貼堂作品之一

Bravo

黑警受傷就等唔切白車
後生仔女傷左就等幾日

拍手

有聲嫁

正

入到先算啦 唔識法律唔好亂講斷唔斷正

劏狗都有分好多條罪嘅 輕重唔同

而家咩野資料都無 唔係下下都意圖謀殺

和理非都點會話手足食天使 戇鳩黑警

睇 Now 見到有流血
但仲少過平時細路仔流鼻血
唔會有事啦

但義士好大機會坐至少 20 年
人生最黃金嘅時間就咁無左

割完大動脈仲有氣有力反應咁快制服人，嘩，佢條大動脈針咁幼㗎

毅進唔使讀bio？

屌都唔知開心d 乜 老謀罪依家
成日以為full gear popo驚 刀槍不入架屌你

隻狗死得未

最衰俾人拉咗
同埋嗰隻狗死唔去啦
唔係真係包起幾圍大事慶祝

死得未
祝福佢死唔去變植物人成世生褥瘡

咪撚以為popo 驚啦成班傻仔
驚就唔會咁多做鬼做臥底啦

仲行得

做咩呀?
好撚驚勇武真係開始勇武呀?
驚就咪撚做啦!

坐下咪仲好啦 香港啲樓咁貴
坐監係唯一出路嘛

咩頸啫 膊頭咋嘛

差佬抵撚死

九唔撚搭八，係咁話大麻大麻，on99
同d popo話人廢青，點知自己係住緊公屋一撚樣

手足我以你為榮

屌佢地老母，道理上係咪真係係狗負責清？

so far成場運動做過最偉大既事情 冇之一

驚呀死差佬？
驚就唔好收工
唔好出街

香港人要比錢養垃圾

Wooo

Respect 但好似拉左個....

可以點話比多啲手足知

向義士致以最崇高敬意

Push

界到啲鬍鬚又話大動脈
跨張到死

為義士致上最深敬意
push

義士 好波

福建幫唔係工？
高官唔係工？

點解依家咁多popo 藍絲 上連登

再拜一次烈士

正，快啲落地獄

人工包左

你收皮啦扮乜撚和理非, 我真係未見過有和理非會話人天使閪
不割席講左四個月, 你呢啲招數冇用架啦

唔見有血

又捉到隻

兩隻

唔明

明知有成隊狗係度，佢自己得一條友，正常都諗到捅完一定走唔甩
點解唔學葵芳休班警咁（明嘅就明）

唔明

cut-throat

大快人心
還老豆搵仔一杯下火茶

屌啦 冇x光又知係大動脈?
X光都照唔到呀 要CT MRI 呀

為義士致上最深敬意

SL AAAAAAA SH

唯一解釋，有絕症，尋死

心寒乜7 早2日有個藍屍廢佬隨身帶戒刀斬9個女老師 仲要有成26次案底 當中有9次係暴力案件咪都係比個親中裁判官判佢2個月

講心寒 邊夠我地市民心寒吖

更正：唔係一個人，有兩丁友被捕

屌你老母

我冇興趣知你正身係乜
我淨係知你連和理非都唔配做

哦...原來用把口屌完啲黑警就會識自己收皮
有人付上前途代你落手反而要割席?
你呢啲唔係叫和理非, 你呢啲叫左膠都不如

送院清醒=輕傷

兩個傻閪係到互含再圍觀既人屈係自己個世界

何止呀，呻吟嘅都有呀

有曬片

TBB 影撚到正一正

班狗通常都係紅色username
夾埋d言論一眼就睇曬

好撚開心呀 快啲搵人救佢

殺黑警祭徐步高

咁死左未呀？

好撚爽啊屌

大家關心下果位手足...唔知佢比人拉咗之後會點

所以咪抹黑同發放假消息，不意外

自己整親啫

抗爭左3個月d廢物覺得唔抗香港有前途?
全港200幾萬人陪你1個人傻?
真係腦癌

班狗都無讀過書 點知傷左大動脈
不過希望係真

破窗效應

驚咪從良唔好做popo狗

你係大師師？

其實係咪冇人影到傷勢? 會唔會又係做戲，刺激前線開多D 真槍

消防咁被人擺左上枱

見到牛羚比咬，其他牛羚只係識用手機拍低

有線影得好清楚。。應該堅

睇新聞啦

示威者俾人打到腦出血道應該加唔洗負所有責任

意圖謀殺斷正

傳來賀電

撒狗

全民集氣共同祈求黑警失血過多，昏迷失救，直送地獄

希望佢唔好受咁耐苦 失救即死啦

又無撚端端賭乜鳩呀？
你自己爛咗J同人賭爛J，你好撚so喎

福建幫班冚家剷的確係想中國統治全球
港共係傀儡唔係工

agger

香港時報是藍絲網媒，小心炒車

隻狗冇咩事 唔洗hi比人介完仲跑得勁快去捉人

等佢哋自己炒車
朱sir個女應該嬲撚到仆街

少少皮外傷咋

係囉
明明新聞話冇咩事喎

官塘區超越沙田黃大仙，躍升至勇武第一位

唔好，觀塘已經好撚塞

你媽比狗屌埋